如何令黨鐵賠錢

除左故障要罰錢之外

如果廣告賣唔足時間
黨鐵要根據合約逐秒賠

[img]電視機D廣告重要過信號系統[/img]
利申: 識人做地鐵相關工程

廣告系統甚至有backup power

推

拆閘機正確方法：
八達通、入票口首要
閘門次要
唔好睇少港豬鐘意比錢嘅決心

千期唔好hi 花人哋啲廣告呀

B.T.M. 滅火好貴嫁
爆一次要用差唔多六位數字